有冇人記得跑online曾經有校際比賽

點解呂明才會咁勁
次次都爆哂參賽者

邊個係呂明

有呂明才呢個字既學校

記得果陣一開波即揀d傳統勁學校
求其玩一場 之後等收校服

有套校服 威幾多

dbs 華仁